apps希望可以加返直接落到最底個制

如題 hkg+下面條bar入post之後最右邊個制